\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=4)

&& DFV-Turniere werden ausgeschrieben.
Kommunikationsplattform ist der E-Mailverteiler “Wurfpost” und die Homepage des DFV.
Sollte sich kein Ausrichter finden und eine Liga nicht ausgespielt werden, so gilt die bestehende Setzliste zur Ermittlung der Auf- und Absteiger.
Insofern sollte es im Interesse der Aufsteiger in diese Liga sein, die Liga auszurichten oder sich um eine Ausrichtung zu bemühen.

\end{easylist}
